誠聘

誠聘：兼職電話聯絡員
可即時返工優先
保證首三個月兼職薪金每月$5,000
返工地區：銅鑼灣/荔枝角
返工時間：10:30am~18:00pm（只需報更四個鐘）（星期一至六其中三日）
工作內容：HR , 客戶服務
入職要求：年滿18歲, DSE或會考5科合格（2或以上）
有意wts：59922257

唔錯喎

追數COLD CALL

有朋友去做類似嘅工中過招，望落去條件吸引返工好彈性，去到原來要你俾錢考個試先真係簽約，過咗3個月就要跑數cold call，一係就sell嘢。